對上一次喊係幾時 點解喊

琴日自己一個去睇29＋1
見到女主角掛住事業而忽略屋企人
然後阿爸過身果幕

睇天賦的禮物

邊個位最感動

親人離世，上網睇到動物啲悲慘 case

親人離世 其實過時過節總會特別感觸

前幾日翻睇自來也死左之後嗚人鬧9綱手 睇到綱手行左出去喊個幕 我就喊鳥

火影巴打好投入

同ex傾電話 內疚得濟

同呀爸傾計

too sleepy

同她分手

好耐之前我都開左一個咁既po

我喊係因為冇咩人回

pps年代 睇初戀那件小事

老豆入院 去探佢

琴晚睇完求婚大作戰

前兩晚沖涼既時候偷偷地
因為覺得自己好冇用同埋想放棄個自己好鍾意既女仔

22/12/15 番工大壓力兼唔開心
本來搭798 變左搭694
去左西灣河，冬至攪左成3 個鐘先番到屋企食飯
個下真係心酸

琴日
可唔可以比次機會我

前日
打nier automata

隻狗走左

今日晏就 好掛住個ex

黎m

自來也個段好痴線
反而d野發生係自己身上又唔識喊

+1

一周的朋友

睇Mamamoo I love too個Mv

四月是你的謊言

還記得有多久未好好哭過嗎

上個月
爺爺過身 自己對佢嘅承諾仲未兌現

點解覺得內疚呀 對佢唔住？

點解傾到喊

眼訓到喊

重新上路

可能咁岩果段時間沉左

邊個拍架 有D興趣睇返

屋企人入院 真係好心酸

鋼鍊FA版賀恩漢跪係個墓前面化灰果下

呢套神劇 你係咪睇日劇版

點解想放棄 因為對方對自己冇意思
加油振作呀巴打

琴日 玩夠手機一個人訓係床上面 突然流左眼淚

係咪太大壓力所以失魂落魄呀
會唔會另有其他選擇

琴日發生左咩野事

最後搵唔返？

要向前呀

有時真係會代入左 感受好深

睇黎真係要睇下

係咪日本果套

之前發生過咩事?

電影黎既？

還記得有多久未真心歡笑嗎

佢在天之靈會見到你既努力架 要加油

鋼煉記得果時Tvb播Eason果首歌好正

係咪有咩野唔開心/回憶呀

係呀, 不過有動畫&漫畫

咁邊個版本最好睇

電影

終於真真正正分左手
做太多野 原來唔會令對方sweet 只會比左好多壓力佢

FA版TBB好似播番日版OP/ED
EASON唱OP果套好似係2003年版
兩套都超正

太大壓力做得唔開心
覺得自己點解咁委屈要做呢份工

搵定工啦, 唔好委屈自己

知道左一齊7年既女朋友帽我果陣

一個月前
分咗手無耐
掛住佢&唔甘心

最後點呀?

頹左一年，識咗現在嘅女朋友，同佢好穩定亦都比以前更成熟，依家事業，家庭同女朋友都平衡得好好，家長都見埋，又打算拖住佢行埋落去

果一年一定好難捱

依家

我都係

15 年既事都好耐，
之後失左成年業到而家先搵到呢份工
失業個年直頭無喊過到而家
堅強過以前好多

一齊左四年嘅女朋友比帽我帶⋯自己一個夜媽媽係到喊

咁就好
希望你越嚟越好

點解而家啲人咁易有第三

不過呢三年真係捱得好辛苦
我希望2017 可以追得番14-17呢三年失去左既野
希望有一日重現番3 年前既笑容

加油
俾啲信心

多謝，我知我一定好快好得番

good luck

Back Number - Happy End

等我聽下先

你個名好sad

流眼淚算唔算？
昨晚揸揸下車 音樂換左做念念不忘就諗起個ex

算

係 覺得自己好賤

上上下堂
一兩滴就冇了

睇聲之形

等我搵黎睇先

係咪個結局完全唔同架 但開始時係一樣？

有時好難講架 對個人愈好有時反而愈唔會令對方想走 對一個人麻麻又反而唔知點解人對方會好重視自己 好難解 加油振作

認同 最要善待既人係自己 唔人好因為其他人對自己既期望而忽略左自己感受

點都好 捱過左便好了 享受同珍惜而家擁有既

點解呀

同感 點解咁兒嬉 新鮮感真係一切咩

一定好得返 The best is yet to come

我又聽下

念念不忘其實係果三首最Touching果首

人總會做錯 記得以後唔好做D傷到人既野

諗起唔開心野？

去搵黎睇下先

依加 同男朋友嘈交 佢冇理到我

I know that feel

平時你地鬧交邊個哄邊個多
佢睇唔睇到個Post

巴打分享下你既故事

男朋友準備驚喜唱住我鍾意嘅歌手嘅情歌攬住我摸我頭嗚嗚嗚偷偷哭了

嘩好正呀 響屋企定邊度唱呀 記得好好記住呢刻

上個星期 聽何韻斯既勞斯萊斯喊左出來

巴打係咪hehe
呢首歌勁有Feel 鍾意好兄弟但又驚講出黎

分手，被慢慢疏遠，晴天霹靂，無法子

每晚一合埋眼，冷靜落嚟就喊

感到被愛 感動到喊

有時最難接受係一個曾經咁信任咁熟既人 會變成陌生人 無論係朋友定情侶都好

點解呀因為面對緊好多不如意？

永遠都要記住呢份感動呀

上次喊應該二十幾年前

之後係冇野令你咁傷心 定愈來愈感情冷漠

同問

有一日發癲跑左10K 完左個下好似放低左D野

次次訓醒冷靜落黎就搵番佢
應該就唔會喇 佢都唔上依度既
今次我唔會再搵佢架喇

聽不能說的秘密

諗起以前，諗起自己做過嘅決定覺得好唔開心
其實日頭係要將自己維持係亢奮狀態先可以正常活動

琴日
因為場黑雨搞到考試改期
本身plan左去台灣
依家成套機票要再買過 崩潰

聽住屎撈人

俾老母block曬contact

最後有冇搵返佢 好多時人都係會心軟

我都做過好多騎尼決定
慶幸呢一刻起碼算開心

咁而家要推遲D去？ 本身自己去定同其他人去

好經典 果時覺得好搞笑 大個聽返先發現咁灰

係外地讀書好想返香港

琴晚 因為工作

有段時間好大壓力好唔開心，去左ex樓下搵佢想同佢傾心事，點知佢好絕話唔想知我發生咩野事，我起樓下等左佢幾個鐘都唔落來，果下覺得自己好on9，好慘，忍唔住喊左
利申：果陣仲鍾意佢，但知大家無可能一齊番

上星期黑雨嗰日喊左，因為自己一直計劃左好耐嘅嘢因為一啲變數搞唔掂，在意嘅人開始變得陌生，覺得自己好冇用，咩都achieve 唔到，終於忍唔住崩潰喊左出黎

成個喊既畫面出哂黎

自從中學畢業冇再比人bully都冇喊過

而家
為個好朋友做過好多嘢，付出好多
自己嘅秘密都講晒出嚟分享
但原來佢只係當我普通朋友
只係無聊嗰陣攝時間嘅人

睇完掟上今日子的備忙錄最後一集

補番
四月是你的謊言，讀信果到

Now

返大陸探阿婆
幾年無見老左好多

頭先
諗到男朋友同我講過 佢同我一齊有幾辛苦
講佢咩都無得到過 只係得佢一個付出
好傷心好愧疚
點解我出世到依家都係不停咁傷害人
只係帶到痛苦比身邊既人
好想永遠鎖住自己一個人
咁就唔會再做令人受傷同後悔既事

咁你應該付出返多d 對佢好d

記得係一個半月前，比senior話兩句係工司喊。。。

係機場整唔見左男朋友送既禮物

ex好掛住佢

放假就返黎啦 加油呀

工作受既委屈？

可能佢想大家都有新開始所以決斷D
當然亦可能其他原因
希望你搵到方法唔好咁大壓力

都唔係既 好多時計劃都趕唔上變化
好多野Plan左但未必實行到
有時可能要順其自然下

好慘 又餓又凍又掛住屋企人又累

咁就岩了 要變得更強大

明呀 你重視佢時原來對方唔係咁諗
果種一廂情願既感覺唔好受

咩野黎架 劇定動漫